一句講晒 benz撚定dc9黑人憎啲

的士
benz

個人認為渣benz嘅女人最黑人憎
揸車揸到成碌柒咁

的士狗最應該死全家

Agger

係bmw 喎，攞錯對象比較

benz: 格閪/ 唔識揸
bm: 鳩攝

打和

的士狗係又推唔係又推
塞燈位都可以呠人

緊係的士狗
24小時全天候頂撚實條快線慢溜理撚得後面死
全港的士狗都生仔無屎忽

揸alphard由其班中港車司機最撚仆街

的士狗真係好撚自私

仆街dc9
46新牌果陣Cut線成日督我油，cut左一半都可以夾埋黎，dllm
揸26 cut我雙白差啲撞死

（宜家任何時候任何地方見親dc9都唔讓，打燈一定督油，你話我仆街都係咁話 ）

渣到快一快 左穿右插 再唔係就推9你 渣撚到100都推死你

氣喉狗死全家

雖然DC9個個麵仆街，
但係BENZ狗殺傷力大

打和啦super